[NBA] 屌你老母馬刺狗咪撚自High啦

屌你老母閪
今朝贏撚完火箭就出晒嚟自High
Kwahi MVP，M你老母咩

講到Kwahi攞撚硬MVP咁 好撚嘔心
無錯 佢今場係打得好好
第四節接管比賽
入左球clutch three又釘板block Harden
你唔睇下kwahi block之前，David Lee明顯打手犯規 ?

坦白講 今日馬刺贏得一啲都唔光彩
最尾球證又唔吹犯規 直接完場
好心贏完就收嗲啦

都未講平時輸波就話留力 輪休
屌你老味上年季後賽輸比雷霆都係留力啊仆街

平日又用團隊籃球嚟圍威喂
你老母全個NBA 30隊得你打團隊 ?

一句講晒 馬刺狗收嗲啦屌你老母

死返玩具台喇🙄

死返去玩具台啦

事實kawaii係勁

認同樓主
論mvp根本比唔上wb harden

駁吾刀

模下手仔都喊犯規

咪就係 箭狗返去圍爐取暖啦
話咩拎硬MVP 我刺可愛就拎硬MVP 一場已經完爆你地班垃圾

屌你老母之前年年都話想GDP拎最後一個冠軍，拎完又死唔斷氣好似全世界欠左佢地咁

唔掂得去打乒乓波啦

收皮啦你 duncan都退咗啦仲想點？

咁火箭點解會倒水先

柒箭打到咁撚柒就縮番去你老母個閪度，咪撚叫春啦

廢囉

仲好意思話球證唔吹犯規直接完場, 剩係nene都有兩次係kawaii面前無foul佢啦
根本知佢罰球準就唔想foul, 諗住逼到佢甩波/交失
班柒碌箭成9秒鐘都foul唔到, 打到咁撚鳩我係你收下聲算

今季表演黎講 根本無人贏到佢地

圖已cap 等binc

你當可愛死嫁
今日先完爆賤迷口中拎硬MVP果個

想自己隊波champ有咩問題？

wb就算啦 mvp:harden>kawhi>foj>it=wb

講撚到nba欠撚左佢地咁

幾時還返個冠軍比拿殊啊

老老豆豆 鐘意得馬刺呢隊芧西應該都係近呢幾年先睇nba 尤其吹棒波波個班

真係好撚黑

刺撚不嬲垃圾
贏波就喺度自嘲自私乜乜乜
明明心入面爽到仆街
輸波就話咩波波唔俾
好似懶得贏咁
重有刺撚話咩唔稀罕西岸第一
唔知以為場場波大炒人十幾廿分